英領事館港職員 被指返內地失聯逾十日 警方駐粵辦調查

【獨家】英領事館港職員 被指返內地失聯逾十日 警方駐粵辦調查

夜晚10時許，Simon於返港途中，以短訊告知女友「搭高鐵中」（On the high speed train still），其後又表示「正在過境」，隨即失去聯絡，至今無音信。因Simon從深圳搭高鐵回港，女友估計其過關地點為西九龍站。

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

其實唔係應該英國領事館自己查點解唔見左個員工

搵狗查, 真係算狗數啦

其實英國領事自己出黎確認有個員工係冇返工十幾日就得

仲同我講相信政府，司法 依家人都拉左上去 上面任入佢一條罪 你香港班人完全冇付 仲叫親人自己上去問 你唔係搞緊笑下化

警？
啫係冇人查啦

屌你老母所以之前一地兩檢我打死唔撚信大陸唔越境拉人，宜家大陸當自己食硬你香港

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0